有冇人試過唔夠attendance, send email比教授求情

屌

仲Send Email？
直接踩上Office啦

話你戇鳩又怕你嬲

俾教授插下就靚grade了

抵啦

有冇人同我一樣係走曬全部朝早堂

點會咁㗎

寧願冇attendance d分都唔想起

其實封email 要加依條link

咁大個人學都唔識翻

你有冇email教授叫佢唔好俾F你

試過啦求完幫我填夠attendance

我個friend試過問professor自己夠唔夠attendance
唔夠就F佢 唔想做paper

做乜moon人post

你無資格考試架啦

冇事了

點R到